傑出公務員：初一上班初步確診

運輸署今日（二月十二日）得悉一名技術主任初步確診2019冠狀病毒病。

該名人員的辦公室地點位於九龍油麻地海庭道11號西九龍政府合署南座15樓，該樓層並非公眾樓層，並不對外開放。他最近一次上班日期為二月十二日上午。

該名人員最近沒有外遊紀錄，於辦公室工作時均佩戴口罩及遵守其他防疫措施。運輸署會繼續積極配合衞生防護中心的防疫措施。該名人員的工作地點亦會按照中心指引安排全面清潔和消毒，包括所有公用設施。

命仔事小
冇得返工事大

咩事初一都要返

初一係咪返去偷野呀

放番個TO位出來

初一都要返工
有個公務員朋友話佢個部門既drive 喺新年期間係用唔到，翻去做乜鳩

強檢

翻去打J

我真係聽過
有個ACO呀伯為左慳電費喺office 打J
最後俾人發現左

有冇封政府合署做檢驗先

果度應該係運吉署嘅交通控制中心 呢個中心一年365日全天候都要有人返工架

簽咗聲明書係唔同啲

開個好頭

每次話放寬都爆嫁啦

猜輸咗？

封未

點發現俾另一個weekend返去打J嘅發現？

狗？

技術主任(交通)

西九龍政府合署之前唔係已經中過

硬餃

... 失望